抱歉 政府同商界真係大曬

哈哈 傻仔呀